甴近平 定 曱近平 先係讀 習近平

甴近平 定 曱近平 先係讀 習近平
Cockroach xi or cockroaches

幫P牌仔推爆攬炒巴個po

甴

cockroachxi

曱甴
'隔宅'

甴曱平

+1

渣ga平

..........fuck
u so crazy man

His daughter 甴明甴